<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--//large_text-->

    <string name="large_text">
            "Chất liệu là ẩn dụ. \n \n"

        "Một ẩn dụ về vật chất là lí thuyết thống nhất của một không gian hợp lý và một hệ thống chuyển động."
        "Vật liệu này được căn cứ vào thực tế xúc giác, lấy cảm hứng từ những nghiên cứu của giấy và mực in, chưa"
        "công nghệ tiên tiến và mở cửa cho trí tưởng tượng và phép thuật. \ n"
        "Bề mặt và các cạnh của vật liệu cung cấp tín hiệu thị giác đó là có căn cứ trong thực tế Các."
        "sử dụng các thuộc tính xúc giác quen thuộc sẽ giúp người dùng nhanh chóng hiểu affordances. Tuy nhiên, các"
        "linh hoạt của vật liệu tạo ra affordances mới supercede những người trong vật lý"
        "thế giới, mà không vi phạm các quy tắc của vật lý. \ n"
        "Các nguyên tắc cơ bản của ánh sáng, bề mặt, và chuyển động là chìa khóa để truyền đạt cách các vật thể di chuyển,"
        "tương tác, và tồn tại trong không gian và trong mối quan hệ với nhau. show ánh sáng thực tế"
        "đường nối, chia không gian, và chỉ ra các bộ phận chuyển động. \ n \n"

        "Bold, đồ họa, có chủ ý. \n \n"

        "Các yếu tố cơ bản của bản in dựa trên thiết kế kiểu chữ, lưới, không gian, quy mô, màu sắc"
        "và sử dụng các hình hướng dẫn phương pháp điều trị trực quan. Những yếu tố làm xa hơn xin vui lòng các"
        "mắt. Họ tạo ra hệ thống phân cấp, ý nghĩa và tập trung. Cố ý lựa chọn màu sắc, cạnh để cạnh"
        "hình ảnh, kiểu chữ quy mô lớn, và không gian màu trắng cố ý tạo ra một đậm và đồ họa"
        "giao diện mà đắm người sử dụng trong kinh nghiệm. \ n"
        "Một sự nhấn mạnh vào hành động của người sử dụng làm chức năng cốt lõi ngay lập tức rõ ràng và cung cấp"
        "waypoints cho người sử dụng. \ n \ n"

        "Motion cung cấp ý nghĩa. \ N \ n"

        "Khía cạnh chuyển động và củng cố thêm cho người sử dụng như là động lực chính. Hành động sử dụng chính là"
        "điểm uốn mà khởi động, chuyển toàn bộ thiết kế. \ n"
        "Tất cả các hành động diễn ra trong một môi trường duy nhất. Đối tượng được trình bày cho người dùng mà không cần"
        "phá vỡ tính liên tục của kinh nghiệm ngay cả khi họ chuyển đổi và tổ chức lại. \ n"
        "Motion là có ý nghĩa và thích hợp, phục vụ để tập trung sự chú ý và duy trì liên tục."
        "Phản hồi là tinh tế chưa rõ ràng. Transitions là ef fi cient chưa mạch lạc. \ N \ n"

        "Thế giới 3D. \ N \ n"

        "Môi trường vật chất là một không gian 3D, có nghĩa là tất cả các đối tượng có x, y, z"
        "chiều. Các trục z là vuông góc phù hợp với mặt phẳng của màn hình, với"
        "dương tính z-trục mở rộng về phía người xem. Mỗi tấm vật liệu chiếm một single"
        "vị trí dọc theo trục z và có bề dày 1dp tiêu chuẩn. \ n"
        "Trên web, trục z được sử dụng cho các lớp và không cho quan điểm. Thế giới 3D là"
        "mô phỏng bằng cách thao tác các trục y. \ n \ n"

        "Ánh sáng và bóng tối. \ N \ n"

        "Trong môi trường vật chất, đèn chiếu sáng ảo cảnh. Đèn Key tạo"
        "bóng tối hướng, trong khi ánh sáng xung quanh tạo bóng đổ nhẹ từ mọi góc độ. \ n"
        "Shadows trong môi trường vật liệu được đúc bởi hai nguồn ánh sáng. Trong Android"
        "phát triển, bóng xảy ra khi nguồn ánh sáng bị chặn bởi các tấm vật liệu tại"
        "các vị trí khác nhau dọc theo trục z. Trên web, bóng được mô tả bằng thao tác"
        "trục y chỉ. Ví dụ sau đây cho thấy các thẻ với chiều cao 6dp. \ n \ n"

        "Nghỉ ngơi cao. \n \sn"

        "Tất cả các đối tượng vật chất, bất kể kích thước, có một độ cao an nghỉ, hoặc độ cao mặc định"
        "điều đó không thay đổi. Nếu một đối tượng thay đổi độ cao, nó sẽ trả về để nghỉ của nó"
        "cao càng sớm càng tốt. \ n \ n"

        "Cao Component. \n \n"

        "Việc nâng nghỉ ngơi cho một kiểu thành phần là phù hợp trên các ứng dụng (ví dụ, độ cao FAB"
        "không thay đổi từ 6dp trong một ứng dụng để 16dp trong ứng dụng khác). \ n"
        "Các thành phần có thể có độ an nghỉ khác nhau trên nền tảng, tùy thuộc vào chiều sâu"
        "của môi trường (ví dụ: TV có độ sâu lớn hơn điện thoại di động hoặc máy tính để bàn). \ n \ n"

        "Độ cao và độ cao động offsets Responsive. \ N \ n"

        "Một số loại thành phần có độ cao đáp ứng, có nghĩa là họ thay đổi độ cao trong phản ứng"
        "để người dùng nhập vào (ví dụ, bình thường, tập trung, và ép) hoặc hệ thống các sự kiện. Những cao"
        "Những thay đổi được thực hiện một cách nhất quán sử dụng offsets cao năng động. \ n"
        "Offsets cao Dynamic độ cao mục tiêu đó một thành phần di chuyển hướng, tương đối"
        "trạng thái nghỉ ngơi của các thành phần. Họ đảm bảo rằng thay đổi độ cao phù hợp"
        "qua hành động và các loại thành phần. Ví dụ, tất cả các thành phần mà nhấc trên báo chí có"
        "cùng thay đổi cao độ tương đối cao an nghỉ của họ. \ n"
        "Một khi các sự kiện đầu vào được hoàn thành hoặc bị hủy bỏ, các thành phần sẽ trở lại để nghỉ của nó"
        "cao. \ n \ n"

        "Tránh nhiễu cao. \ N \ n"

        "Các thành phần có độ cao đáp ứng có thể gặp phải các thành phần khác khi họ di chuyển giữa"
        "cao độ an nghỉ của họ và hiệu số cao năng động. Bởi vì vật chất không thể vượt qua"
        "thông qua các vật liệu khác, thành phần tránh can thiệp với nhau nhiều cách,"
        "cho dù trên một cơ sở cho mỗi thành phần hoặc sử dụng toàn bộ bố trí ứng dụng. \n"
        "Trên một mức độ thành phần, thành phần có thể di chuyển hoặc được loại bỏ trước khi họ gây nhiễu."
        "Ví dụ, một nút hành động nổi (FAB) có thể biến mất hoặc di chuyển ra khỏi màn hình trước một"
        "người dùng chọn lên thẻ, hoặc nó có thể di chuyển nếu một snackbar xuất hiện. \n"
        "Ở cấp độ bố trí, thiết kế bố trí ứng dụng của bạn để hạn chế tối đa các cơ hội để can thiệp."
        "Ví dụ, vị trí FAB đến một bên của dòng một thẻ nên FAB sẽ không can thiệp"
        "khi người dùng cố gắng để chọn lên một trong các thẻ. \n \n"
Google Dịch dành cho doanh nghiệp:Bộ công cụ DịchTrình biên dịch Trang webGlobal Market Finder
    </string>
</resources>